對鞋爛成咁仲有冇得救

賣出去 只着過一次 99%新